大家有冇諗下改變心態 成日比道德枷鎖綁住 成日想東想西無樣做得好

今晚見到真暴徒亂打市民 政府點處理呀 藍絲口風都係無轉大家明唔明 立埸黎講班藍絲紅底狗理得你點死 佢地既人做乜佢地都撐唔會話打人唔岩 所以大家唔好再傻傻地比人打唔還拖/拉隊友啦 正常係捉對家比自己友抽水同打架屌晒你地老母

光復香港，時代革命

無錯 個個唔好再龜縮 好似今日元朗西咁對家十幾二十人就打到西鐵幾百人退無可退 咩事呀

黑警對住香港市民就打到仆街又兇又噴野又扑又開槍 對住班老叔父大家笑住傾 依家直播入村直行直過 個個拎住刀同鐵通當見唔到 好撚野 揚威海外

好撚野護送埋班人入村內關埋門 留返十幾個係到當交差